我係尋日衝入立法會既傻仔

下晝三點鐘，之前收風話會衝入立法會，當時我同幾個男仔朋友，抱住食花生既心態，唔經唔覺就行左去前線。有個女仔同我地講呢度係「留守」位，話喺度坐低等，我就真係傻下傻下咁坐低。我仲撞到幾個中學同學，鬼咁好傾，果時都未識驚。

然後後面開始傳物資上嚟，雨遮、手套......乜都有，我緊係聽話傳上去啦，話哂係「留守」位。隔左陣，我開始發現有啲唔對路：前面既人個個齊哂裝備，但後面仲係咁傳野上嚟，果刻我先醒覺，原來我係前線......

得知果下，極大既恐懼感係由心坎泉湧上嚟，我果時諗既唔係點樣衝，而係點樣快啲走。但係喺現場既人就會知道，你根本無得走。我望向我其中一個朋友，佢個樣仲驚過我。

呢個只係第一個打擊，當最前線指揮既人話上前，咁我就迫不得已向前啦，我諗前線大概有四五十人。我憧憬咁回眸一望，我先知道乜野係絕望。隔住欄杆後面果幾百個人，竟然眼白白望住我地向前，連幫都唔諗住幫下，我喺佢地眼中，望到自己既影子。

我以前唔知道等待行刑係咩感覺，尋日終於知道。我不斷喺度諗，點解我會喺度，但連諗既時間都未夠，啲人已經開始衝。唔知好彩定唔好彩，我喺半推半撞，一片混亂既情況下，同啲人一齊撞左入立法會。果時個個士氣都好高，嗌哂咁款，連啲本身唔敢入去既人都湧哂嚟。

只不過半晌未夠，我就聽到巨響一聲，然後全世界慌忙向後跑，四圍都係慘叫聲，原來有幾十個全副武裝既警察攞哂武器衝出嚟。我順勢跑到出去，已經同幾個朋友失散左，但連喘息既時間都未有，我親眼目睹幾個警員向天開炮。火光一紅，肉眼可見既裊裊白煙迎面襲嚟。以前雨革，啲人話食催淚彈好辛苦，我今次真真正正感受到。食左彈之後我然後身體開始痛，我唔知係因為催淚彈定其他野，但係兩手同塊面都紅哂，乸住乸住.....果刻我只有一個念頭，就係走。

可能你睇完會覺得好笑，但經歷過真係未必笑得出。大家都有呀媽生，你估我想衝？我唔怕比人拉？雖然衝左對件事係好定壞視乎角度，但至少需要好大勇氣，所以我唔希望大家會用責罵既角度去批評。我都唔知自己點解會咁得閒打咁多字，不過我只係想分享下我睇法，不喜勿插，正如我都唔會譴責同我唔同立場既人。

Btw我問翻同我衝果幾個，原來佢地以為我衝先夠膽一齊衝，屌......

利申 唔係我

開得係講故台
姐係故事啦
咁不如發大黎搞 整個回憶錄 等大家唔好忘記

西翼都經歷過類似嘅事
但我地呢邊好勇武
3點本身話衝 但唔知點解啲人會話改做5點
但我地直接無視 衝到底

但前線真係好勇 同班狗開曬p咁
又砌鐵馬陣 撞散咗佢地
前排衝 後排 啲人都係互相幫助
有人扯袋 防止比狗拉走
有人拎水救傷
kiu曬手做人陣

真係令人覺得好感動

故事 姐係純屬虛構

我真係發夢架咋

諗翻真係好亂，但士氣好高

我想講一句：

多謝你。

利申發夢時把一切傳過去的人

發夢喺煲底嚟嘅一手資料
其實嗰陣胡志偉落嚟同我哋講 佢要出一個通知俾林鄭 五點前要佢一係撤銷 一係剔除中國移交國家
但唔知邊個誤傳 就變咗三點
之後有個朋友一路跑 再返各地所謂leader講返事實
但我都知嗰面好勇武 好早已經食緊椒

呢邊好早已經話要搬合和啲嘢

利申 故事情節

根本分唔到邊啲係堅料邊啲係fake news